聽日如何行動，請勿忘...

1）警狗無number，只要唔打死你就唔上身

2）淋病恨不得有極暴發生，出黎屌獲金

最後，各位都要平安。因為醫院都不再安全